一女團一收錄歌會點揀?

TWICE - 全垃圾
RV - SUNNY SIDE UP
GF - GONE WITH THE WIND
造假團 - HIGHLIGHT
OMG - STEP BY STEP
GIDLE - LUV U
WJSN - MIRACLE
FROMIS9 - 22CENTURY GIRL
IOI - WHEN CHERRY BLOSSOMS FADE

Red Velvet - cool world
GF - 全垃圾

twice 幾中肯下

EXO - 全垃圾

我體諒你一啲音樂細胞都冇

Omg: B612
Loona: Satellite

唔知點解硬係消化唔到本月D歌

你冇腦細胞

RV last love /talk to me /moonlight melody

佢哋d solo呢 個曲庫好大下喎

全體出道前D UNIT幾LIKE

Rv:
In&out
Sunny side up
Remember forever
I just
Campfire
Swimming pool
Butterflies
Blue lemonade
Cause it's you
Zoo
You better know
Hear the sea
Some love

你都on9

2017年前ok
17年後就垃圾

LAY Z - SHEEP

有lay前毁左全部歌
冇lay後所有歌打榜一飛沖天同埋超好聽

食屎

呢幾首都好normal

ITZY-NOBODY LIKE YOU

You=on99

你on9
大把歌勁正

Exo無左牙喱即刻比Bts完爆幾條街

rv 竟然唔係kingdom come

Tempo 正

EXO有左大陸lay 呢個醜聞之後比bts上位=罪魁禍首=應該已死謝罪=死lay狗

RV-LOOK

原來你係立邦芝士 心諗除咗佢之外仲有邊個撐lay

成隻碟都高質
好難揀

一般般WO

連登唯一喱迷

소시 = into the new world

邊狗打隊友 屌泰妍一早整臭exo個名先啦

邊B做任何事 都會令到粉絲增加呢個就係佢嘅技能

無屌到泰妍根本無人識佢
邊狗係靠女人上位既垃圾

哈哈 講得好

邊狗本身都生得似女人

其實佢係大陸lay 假fans

邊狗弱智

邊b係靠自己嘅努力上位 唔似大陸lay返大陸賣屎忽

你=精神分裂

狗朋友就生得似男人（kris)

麻麻啦

造假團鍾意sunflower多啲

SNSD - 再次重逢的世界

Gfriend - Rainbow

Apink Mr chu屌打哂咁多首啦

MAMAMOO -Better than I thought

收錄歌

重有邊首 收錄歌正係聽過皮膚保養個首

收錄歌啫係b-sides?